算啦，不如見好就收吧啦

屌你嚒，乜柒都冇爭取到收條撚啊

絕對唔可以俾戰友白白犧牲